關家姐一問

佢首仍想念你真係好正，曲詞都係佢作
撇除衝出嚟攞獎一事，究竟關心妍係連登仔眼中算咩級數

好正好想砌既級數

我係想問佢全盛時期大家會點評佢 唔好離題

傑出表現金獎

成句睇啦仆街，雖則你正字型警好犀利，但你對於句子成個意思完全係0了解

大家對佢音樂上嘅有咩評價

究竟大家點睇